口罩價大跌，要求政府托市。。。。。

高價入手
而家蟹撚晒
真係想迫死我地D炒賣師咩
仲有一家大細要養架

強烈要求政府托市。。。。。
維持口罩格價
保持香港經濟發展

政府托市，我就唔反共了